你係一個商人⋯

你要係眾多貨之中， 你要搵一件貨可以擺得到， 日後用更高既價錢都有人買既貨。

你會考慮：
1. 尼件貨多唔多人有興趣？
2. 尼件貨買完後會愈來愈正定愈來愈差？
3. 你買左尼件貨就無左其他機會買其他貨。

你只係一個商人， 你透過買完尼件貨放出去圖利。
你可能好仲意件貨， 但只有部分尼類貨品會自己痾錢出黎， 唔係每個人都係為左痾錢而買。

你要知道你想賣比咩人？ 同你一樣既小商家？
定係你覺得你件野日後會成為熱門貨品，
連大商家都買。

你係一個商人， 沒有必要同你件貨談戀愛。
你件貨隨時變壞變好， 你要留意。
今日熱門既貨品不等於明日熱門， 熱潮come and go， 只有利潤最實在。

最後， 祝商褀！

好心1